點樣溝返中學同學？

出黎做野三年，完全識唔到女仔
眼見以前d女同學做護士老師都係單身緊
以前都會一齊玩傾下計
上到大學都無乜聯盟
有d話題可以去追下佢地？點break the ice?

本身去到咩地步先 ?
熟 ? 有電話定得Facebook ?

同班坐前後位
做lab一齊
會傾夜計
上大學臨exchange會搵我farewell
畢業會叫我同佢單獨約影相
可惜我好被動唔會主動搵佢

另外有d護士女女係得fb/ig
以前唔同班見面只會點頭
但好舊靚好想溝佢

最老土既可以攪個班聚

踩單車 BBQ

讀男校

溝女兩個字：大膽
直接單獨約佢出黎敍舊啦

溝女黎講兩個字:靚仔

溝女黎講兩個字 ：吹得

佢係fb吹雞叫佢d兵同佢影相
我無去到
佢whatsapp我仲乜唔黎
約我再影
我問佢你仲想同邊個影
佢話無，只想約我影
咁真係毒撚ff太多？

我係搞手
每年一次bbq 都係我負責約
但每年只有呢次見到佢地

佢個邊飯咪話對個行有興趣 想了解多D

或者

你話自己學緊個鬼佬 逐個Facebook既Friend約出黎食飯

一離開左中學之後
無再contact過
有咩方法可以contact番

宜加咪討論緊呢樣野囉

-.-

fb吹下水就約岀黎一齊

身邊大把fd係咁

有冇ig，fb果d直接搵囉

同佢講乜？
一句近排忙緊乜？

有無WhatsApp開先？

撩佢吹水，話自己一個月搵幾皮

咁似電車單男情節，愛瑪仕

女校咪又係咁

搵五六個囡囡約出黎打個邊爐 約多一兩條仔掩飾 如果有緣既話 咁樣開左個頭好大機會同一兩個囡囡有後續

我其實有一班fd玩開（大約7男3女咁ge組合）
我諗左個藉口話好似running man咁請嘉賓參加我地活動
然後邀請班女同我地去玩咁約
行山食飯bbq
大家覺得Work 唔work

約到囡囡出去玩其實成功左一半 之後約佢地都多d籍口同易d

唉好慘
本身摺無玩joint sku
完全無左人地d中學拍拖情懷

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

唔好真係行山，如果啲女唔係運動型會好撚煩。
經驗之談

Frd搭frd好平常 唔洗諗咁多藉口
但我覺得反而你揀清楚邊個大啲機會發展既1on1仲好

月入80K做銀行

仆街認真？約左個中同行山
好耐無見佢

lm

直接單對單鳩up吹水
驚嘅搵個熟嘅朋友2on2咁聚

無啦啦搵佢吹水唔odd咩？仲要開頭九成都要自己係咁諗野講 好煩

😭

啲保險佬都係咁啦
差在你唔係sell保險 你係sell自己

有冇賣保險ge巴絲教下我點開場白

首先冇聯絡咁耐 你點知人單身先?

行山 d女唔撚得嫁

同其他同學打聽 聽返黎
同埋成日up相都係一個人/一大班女

隔左咁耐 冇乜機
係大學乜筍盤都見過 樓主呢幾年有冇進步過先？
你自己都覺得冇既話真係早啲休息第日精神啲番工好過

睇下你知唔知番工番邊頭
再9up話係XXX到見到你喎 係個到番工？
番工番成點呀？

細佬返中環
佢地d學校/醫院係其他區，講唔通

直接開門見山啦，咁大個人明咩事架喇
會回你嘅自己都可能dry dry地會想試下

成堆約出黎做乜9
直接單對單約出黎食下飯吹水聚舊咪得囉

咪話係中環見到個好似佢既人囉
洗唔洗教埋你洞房呀

打直球啦，
約出黎食個飯，
唔出席你就摺啦